[hit n run]屌！講咗好多次唔好戀戰！唔好守旺角！

⋯
唔係想鬧你/同你地割𥱊

點都唔會割！

但！

乖啦⋯場杖好長⋯比人捉唒仲點打

咁搞法只會越嚟越少人

如果當前線叫人留個陣唔該各位義士都要有返獨立思考，點解要留同埋點解要走

過咗咁多次都係咁都唔知係咪前線有鬼⋯